有冇人覺得依個icon好色情

咩人諗咩野

我見到個A字咋喔

Ok喎

Apple是原罪

重以為係講緊「 」或者「 」

btw我淨係見到個A字

睇唔明有咩色情

告Apple